我懷疑自己係佛系連登仔

零貢獻 零作用 緣份到 自然美好

佛你老母

你老母就佛

我佛你老母

Fuck閪連登仔=厹

有咩問題 on9?

佛你老母
系你老母
呢個term同嗰啲 認真呢，一樣咁撚on9

佛爆你老母個臭化閪啊

隨便

gugudan

你做乜9